DJI Air 2S 香港幾時有得賣

香港幾時有得賣，尤其是係豐澤，有冇得訂，買嗰陣好想攞埋佢過hsbc 優惠

正 ! 遲D可以去旅行就買部
不過唔知買MINI定AIR好

等pro

大J真係賣國企業，搵外國人拍都唔搵中國人

旅行AIR 會唔會好多限制
mini好似below 250g 好多地方冇限咁多

10.5k